Kpop台入嚟留低熄燈之際你想拖住佢隻手 / 其他部位嘅會員名稱

昂: 唔好再食咁多水煙同女
基: 落仔好傷身
🥺

民：想佢捉住我隻手一齊睇sigma片drop notes..

無我？

郭英敏老公(姜老)

You met me at a very strange time in my life..
我=低配Edward Norton
you=高配Helena Bonham Carter

好多愚台手畜我都想手拖手……

喪：唔好射咁多精

利: 唔好再做player 搵個會同你過半世先分你身家嘅女生

希望樓主搵到個可以令你定性的女友啦

嗰個人一早搵到 只係佢唔係女

我講完下一句你會唔會又回you are so vain~~~

查實呢首歌個意思本來就係narrator畀個vain man迷得不能自拔~~~

熄咗燈都會繼續第度搵人嘈交嘅姜老..